今晚將會係反阿Joe 收檔之日

Joe Biden =林祖舜